今日大陸會唔會開市兩秒就停市！！！！

十四億大陸仔兩秒沽爆佢

咪咁得戚啦

唔會 因為冇開市

暴力救市

早咗開post啦

空倉未驚過

麵仔係咪燈大陸以後都開唔到市？

大奇蹟日 夾麵

個個以為跌
港股一定升

大陸今日休市呀

下星期先開？

麵仔又中
今日停埋市

今日唔開咩

隨時延長

一開市就跌停版 無限loop

柒少陣啦

好心就做下research先啦 大陸假都未放完
開條撚咩

咁前兩日升左未?

-.-柒左
此post 星期一再重推上黎

有無人經歷過2016年熔斷

應該1秒都涯唔到

染上腦炎

今日直接停市 開都開唔到

反彈同預期呢家野。。。

麵神好柒

大陸市都冇乜人玩，揸得最多貨既係國家隊，國企，呢兩件肯L定唔會沽之餘仲奉旨要托市，然後得返民企同老散，實力有限，沽多兩沽又隨時被清算

對你好失望，仲自稱股神

對唔住啦放過我

功課都唔做下

唔係下星期先開盤咩？

玩咩

都話知錯了

停硬直到受控

升到爆廠

麵神贏左錢就係度招招積積

做早左

又比媽咪燈住

做多左啦面仔
下星期一又比你燈升

唔會 因為你講咗

無A股wo

升到停板

讓領導先走

末訓醒，2月3日呀！

垃圾post都上到熱門

股市已不存在

燈

開鬼市咩

屌 都話g錯了 你班pk仲想點

人地放完假先再算啦

星期一再見

人地有禁跌令

柒到飛起

先升後跌

又燈

今晚沽爆佢

下星期 先開

燈到升

麵仔想救市？

想燈都做下功課先啦

連基本休市期都未搞清楚學人投資
無水魚放錢入黎個場先有人嬴

中！

開榴槤

麵仔 I hv told u 又救市

2秒都冇就停左

唔係3/2 先開市咩

Dodo

開市24秒紀念kobe bryant

點解會升 大户又呃on9仔入市？

大陸慶祝支爆今日升千點

延長休市投資中國野真係血本無歸